係咪應該煲大文宣......保皇黨政治重要過人命！

呢排保皇黨好撚勤力追擊陳淑莊
仲打算想 DQ 佢

正常中間派選民都唔鍾意防疫同政治混埋一齊
( 深藍屍就真係冇撚得救 )

文宣係咪應該搞大佢？